點解USB幫laptop裝window 咁ON9

插手指裝，出現"no device driver were found"

跟住要手指換去另一usb port ，按cancel安裝再reload入先得

舊機.你插USB3.0?

9成係

個問題應該係裝舊windows
裝win10 usb3.0 都無問題

裝win8 `1落usb2. 0都係咁